香港現況，只用你1秒鐘

去到今時今日
機場正常運作✅
碼頭運作良好✅
股市開到✅
勉強返到工✅
Who cares

希望呢個post去到三點都仲喺度
等大家了解下咩情況。

幫推

呢幾日發生嘅事係慘烈，血的教訓。
唔想再發生同類事件？非常簡單就係吸取教訓
不分化，不割，不斷學習！

Push

尋日作戰太夜 今朝邊搞得起

希望聽日繼續

黎明行動係時候回歸

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

yes sir

希望樓主今晚再開一次po

poly既學生留守其中一個原因
係要塞紅隧 令大家三罷成功

唔好辜負佢地啊

中大之後個日 係星期三大家都好努力
既然武力唔對等攻唔到入去就一定要
經濟攬炒

係咪你幫我推先

我有follow左你 睇開你d po架
不過p牌推唔到